波台ching死剩幾多隻？

報一報

呢到有隻
福田口岸行人天橋樓梯斷裂！

樓主 收手喇 好慘 你係個post自爆算喇